想砌 2080Ti 玩1080p 165Hz 求list

求list

1080p玩2080ti乜玩法

Mon 就呢隻

你理得人

膠巴都識出list了

咁砌未駛70000

正評

不嬲都識

只係隱神高人唔輕易出手

張圖出唔到個heatsink

就用kraken x72 啦

良心
幾驚係講ek

但係nvlink呢

佢跟足嚟砌，我送張俾佢

3 slot 4 slot 佢開聲就可以

仲有野送

笑死me

Ram 加多對打爆ram槽

1080p240hz mon玩大作 開埋rt

2080ti算唔算叫岩岩好夠做

2080ti開rt
1080p60hz岩岩好

你咁樣水人就唔啱啦

9900k 行唔到quad channel

打機又用唔著64gb ram

粗粗哋32gb ram dual channel 唔好咩？

樓主，幫你砌好又做乜潛晒水？

插滿晒RGB

樓主去左邊

手腳都出齊啦

一定去咗砌機，然後喪J BFV RT ULTRA@1080p

但唔該都無句 依家d後生仔

痴線，卡皇都冇

我條list 好樸素，唔用咭皇咁浮誇架

呢個上200hz啦，如果只想rtx就換左兩張RTX2080 ti

9980xe都出都左
titan v行唔到sli

titan v sli

9980xe 出左唔代表買得到⋯

冇官方支援
得Ashes of the Singularity認到兩張titan v

差唔多啦 短期內應該買到

開RTX效能減半嘛

之前上YouTube睇到話msi z370好似終身保養。好正

好提子樓主買電腦唔使理budget

漏左加個imax projector

哩個post好金光耀眼 我都係出返去先

Y唔等RTX Titan

改埋DDR4-4000 以上俾佢啦,佢中冇限budget

9900k好似唔夠pcie lane 行兩張2080ti

x8+x8

唔知夠唔夠

pcie 3.0 8x 1080ti差唔多係極限

隔離post 講緊

我7820x 2080 ti sli 試 far cry 5, 少佢上面9900k 20% fps

但shadow of tomb raider 又反而我高佢17%

我好迷茫

9900k 8核ringbus 打機快過7820x

farcry5 食gpu少d?

我記憶中我試far cry 好似無用盡gpu

咁點解7820x shadow of tomb raider 可以反cup佢17%？

佢102fps 喎

shadow of tomb raider
gpu用盡d?

咁即係tomb raider 入面反而9900k 用唔盡2080ti sli?

都未100%

9x% 可能 9900k唔夠pcie lane了

9x % 係我用7820x 推2080 ti sli 架

9900k 推99/100% 明顯輸8x+8x

gpu用得愈盡就愈顯得唔夠 bandwidth

我只係想推盡隻PG27UQ

咁即係無一粒Cpu 可以兩邊都順？

zen2

你會換？

我怕咗要超ram

我換黎唔知做乜

你唔打機就換芒算啦

有21:9 5120x2160 直下式led 曲面 hdr1000先算

好似仲難過單咭4K 144hz

搭單一問

2070 用咩MON好?? 係唔係2K 144HZ MON??

申利 新手

5120x2160x60=663,552,000
輕鬆

但你又要直下式，又曲芒又要HDR 仲講明要1000 nits

直下式輕鬆做到1000nits

2070 同1080 咁上下

推1080p 144 就得
2k 144 好難推架

出唔出先係重點吧？

4k 21:9 好niche喎

有排等
34wk95u 改用直下式我應該收貨

原來2070 都未夠資格 用2K 144HZ MON

大作可能得60fps

有部份都有100fps

144真係難